邊間按揭好？

問左幾間，還款額大致差不多，匯豐就每個月還得最少（還少百幾二百蚊）
其實有無伏？同埋點樣揀/點樣睇邊間最抵？

我唔識呀 所以上黎問下
回贈即係點？
其實如果淨係睇每月還款額揀間最少既都ok?

買左邊到？

㨂中銀，問都未問就批左

匯豐

做高成數？
係就申請左2-3間，有晒offer 先慢慢揀
利申大貓銀行巴

大貓就不了
H息係就係低過人 自己開價
唔掂果陣高過公會你都吹佢唔脹
仲埋佢依家都加基數去到H+1.4 甚至1.5
又cut rebate
不過呢d都黎大趨勢黎
按揭冇錢賺又風險高 唔cut 回贈同加息無肉食

細行offer通常好過大行，但就慢d

一時時
早幾年hsbc中銀玩定息嗰期完全無對手

CCB仲有H+1.24 同1.5% REBATE

HS, HSBC , CITI 縮皮變到H+1.4-5 同0.3-0.8%REBATE 不等
相比起來好ON 9

擺到明唔想做你生意

大貓帶頭減優惠，而家間間都閪

利申：上年申請有2.x回贈